比鬼壓

頭先日光日白，瞓喺有陽光到嘅睡房都奶嘢。

鬼怕陽光的，所以呢個世界係無鬼、神，只係人腦咁啱腦分泌失調產生咗啲不適而已

比鬼壓都所有肌肉都郁唔到，包括眼皮，只係呼吸可以繼續，因為呼吸由小腦控制。呼吸都要用到肌肉的。但心臟肌肉唔輪到意志去控制。

上次俾鬼壓完屎眼勁痛

係咪你比人屌完記撚錯？

佢應該冇記錯，嗰隻係黑鬼

識嘢，師兄

鬼掩眼

屎眼刀掩？